# Školení zaměstnanců
Aplikace umožňuje zaměstancům společnosti přihlašovat se na vypsaná školení.

## Instalace na liferay
1) Portletová aplikace používá databázi. Připojení k databázi je třeba nastavit v souboru
`src/main/resources/config/database.config`
